10的兩倍是多少？

如題。

20

30

咁10嘅1倍又係幾多？

反問 10的一倍是多少？

10

10
10多一倍先係20 好似係

倍

量詞。計算照原數再加上一個或幾個全數的單位。
如：「十倍」、「六是三的兩倍」、「年所得增加一倍。」

全對